2019倚天屠龍記 (68) TVB 星期一至五 8:30pm 周芷若桶死張無狗

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

人呢?

迷若

950已經要開，真係太快

敏黨留名！！！！

會比人鬧

蛛黨留名

唔使理

祝緒丹世界第一

G持
今晚更快爆
要早d開~~

敏黨

下面劇透

真 今晚直上70

劇透

上硬啦，即討都兩個

我敏敏無敵

其實快到睇唔到既即討有咩意思

一個鐘2500個留言，2秒都無就一個留言，點睇呀

仲快過世界杯

芷若今晚要插人了

即討你諗住追?

好多要轉黨了

插撚死隻張狗

今晚快啲準備定轉黨手續
坐等敏敏出場

係

小妹子黨

只要一張敏圖就可以入黨

好得意

你看透了

訓個晏教又一個post

敏黨留名
應該係第一個令個沉船嘅大陸演員

靚到

me2

各位若黨巴打，我地要堅守祝祝吖

迷若留名
妒忌個陣都好cute

好想哄返佢

好想瘋狂激佢

留名等8半
今晚芷若要插

芷若係要嚟呵護嘅

再哄再激

激完再哄 之後攬實佢

祝祝個嬲樣
嬲完又笑返

一定好SWEET

之前硬食都冇事
俾倚天吉一下咁傷

title找不同

趙敏正好多

蛛兒

得
我自己黎

敏敏

斬撚死你!

段預告bgm

交響樂

一樣都係咁靚

靚到

但呢張無波

我對尼套野麻麻地，動作場面全部係慢鏡，完全濫用慢鏡
反而以前個套港產片，我覺得好睇好多，一來張無忌真係會報仇，二來動作場面比較爽快。

我諗好多大陸武俠劇好多係咁

峨嵋唔係有滅絕加把倚天應該最廢
峨嵋掌法同劍法都係得啖笑

緊湊黎講以前TVB 真係好勁

好痴線
利申有相同諗法

一啲啲啦
不過早幾年開始玩慢鏡closeup
搞到好多劇俾人感覺粗製濫造

想有武俠feel睇返張紀中版

點解我睇唔到

應該咁樣講，主角們可能連基本武術操練都冇，透過特技來掩蓋

睇到就代表你準備冇data

我想睇真係有拳來拳往的感覺

勁有仙氣

離曬

譜

都係唔好同data作對， 回到家先睇

近呢幾年為咗捧年輕偶像
係嚴重咗嘅

有時啲武指仲會勁hea

大俠雲飛揚

拳來拳往2003天龍八部

係咪今晚會捅狗

本身仲多慢鏡 例如丁敏君同蜘兒打係55秒
cut到44秒
個導演一開始話觀眾唔識欣賞新技術
之後俾人屌到反皮先減返13集後慢鏡頭

又新post

終於睇晒
第50集唔知做緊乜春就完左

yes

除左招凌波膠咗少少
整體嘅打鬥都係好正

特別係超級契丹人

倚天一出

香港導演

Lm

黎g 做敏敏好過芷your

爛尾

係咪胡軍嗰套

金庸曾在舊版「倚天屠龍記」序中坦言自己最愛小昭，新版中他果然獨厚小昭，增加不少她與張無忌調情的戲分。光明頂上張無忌被周芷若一劍刺傷，小昭情不自禁摟抱張無忌，張無忌感激之下認她做小妹子。小昭沙漠中夜隨張無忌，張無忌忍不住親吻了她。波斯船上，兩人分別在即，張無忌親口承諾想娶小昭，甚至願隨她跳入大海，永不分離。

原來小昭加咗咁多戲份

最有印象係虛竹喺少林寺打嗰段
利申嗰陣仲係小學雞

金庸最鍾意就係小昭雙兒呢類

眼鏡

Um....

倚天一出，誰與爭鋒

呢個髮型好靚呀

呢個先正

我記得佢好似話過小昭先係最應該同無忌一齊，而芷若同趙敏都係心計重嘅女人所以佢話就算小昭唔可以同無忌一齊，芷若同趙敏都唔會有happy ending，然後就有第三個最終版結局

agger

節錄金庸回感人物票選活動

我心中對之有柔情、有愛意、願意終生愛護她的女子（和妻子不同）──郭襄、小昭、儀琳、雙兒、阿碧、阿九、程英、公孫綠萼、甘寶寶。

第三種女子，例如郭襄、儀琳這一類小姑娘，我願意愛護她、憐惜她，認她做義妹，收她為徒弟，心裡偷偷愛她，但不敢發展愛情，那是一種「已婚男子」的祕密感情。

新修版係係金庸第3任老婆時期
而佢第3任老婆細佢廿幾年 大家明啦

張無忌的飾演者曾舜晞，因為太喜愛這個角色，為了準備這個角色，每天把所有的戲約，包括所有的通告都停了。

呢個已經係第三版

Tvb個預告係咪扮緊eva 定發條橙

好伕話由細就夢想做無忌

大家都真心對芷若的

可以

呢兩張真係見過所有眼鏡look嘅女之中最屈機
但係上面兩張就認真一般般 連鈺琪都carry唔起

佢應該係幾認真做，不過做成點都係同張無忌一樣，要睇天份

武術指導李國沅為了展示“乾坤大挪移”的意境設計了一個鏡頭下來的動作，而這個動作光是做威亞就做了一整天。

唔係好識欣賞眼鏡

婆婆係咪會出靚樣???

same祝祝啲眼鏡相我都唔識欣賞
覺得唔戴眼鏡嘅女仔靚好多

屌 有fd起WhatsApp sd咗張祝祝嘅gif 如果佢知道係我起度sd出黎先唔知會點

識欣賞鈺琪就得
唔好好似啲癲狗郁啲就G/雞

最後無死到

相認

乾坤大挪移
其實唔係轉嚟轉去就叫大挪移

而係扭轉乾坤，孤注一擲，反敗為勝

可以係度相認

我哋好支持巴打佢自爆

仆街 深潛一陣

你絕對對得住你個名

有咩caption

又播

個預告加音樂真係好似睇緊歌劇咁

段預告bgm破格到

你終於黎啦

有咁嘅福利我狗超級想做無忌啦

收視26.2 真係一週高過一週等敏敏出場

又見到奶蛇

敏敏出場會唔會過30

30

芷若好尾機

聽日就係
好緊張

條撚準備

準備淫逍

邊度睇

呢個有冇原片 想睇

個 BGM 好似配落呢度好啲喎

點解芷若個刀唔插得狼死啲
死張狗

無忌弟弟 404 not find

我就喺祝緒丹微博搵到嘅

肯定冇何為永恆聽

我今日屠你娥媚派

He Dead

花絮合集

咁咪好

你就是天下

咩黎

召喚無忌弟弟

好過乜春得失一笑中

咁講即係佢可能有追po,你咁即係想相認?

上個POST 26頁打後冇追到
有冇咩事發生

甘於兩袖清風~

其實唔相認仲狗
佢個fd知佢係邊個但佢唔知

傳聞常撩動～撩乜鳩

得~~失一笑中

會呀，係靈蛇島

唔加密？

比返呢兩首我

正氣敏黨 全面進場

準備埋位

都係嘈幾句
post下相gif 吹下水咁囉

有我新整嘅祝祝賢妻 GIF 合輯

有大概五條喺上個 post 嘅媒體資料庫

最後難免都敗給愛情 好似幾夾

佢個人都似無忌丫，優柔寡斷咁

賢妻祝

祝祝對眼真係好傳神
敏敏出場我依然會係祝祝死忠

呢到

黎支對腳最正

就快開波

除咗佢笑個陣好怪
其實都唔太差

敏黨報到

佢著紫色衫好正

提提各位敏黨 聽晚預留時間 恭迎敏大人出場

今晚光明頂下集

好想奶鈺琪腳板底

恭侯郡主出場

今晚若黨應該好開心
好多圖可以cap

大家要保持決心企硬若黨

推爆十個八個post

仲話自己正氣

樓主要stand by隨時開定新post

無得你奶

芷若4ever

聽晚可能最少3個po

一人一句敏敏都唔知推幾多頁

未來既滅絕

仆街 唔記得剪咗佢

又係咁po圖

靠敏黨

大家好波！我大若黨上下齊心！！

開始

我哋瘋狂推po就得

如果芷your真係桶死張狗就好了

睇晒50集後表示支持芷若

大家ready

本身敏黨既人已經夠推兩2個啦

沒有不撐芷your的理由

敏黨

淫逍黨召集

係囉 咁先好睇 死左即刻話全劇終

無忌弟弟仲唔入黎打J嘅

回來了

得失一笑中~~

得失一笑中～

得～失一笑中

點解呢啲仆利街撚屌可以唔洗死

開波

得失一笑中

神功練成
遲下佢集集打都得啦

on9主題曲

起歌！

甘於兩袖清風

秒峨眉

好想同祝祝雙修練兩儀劍法

準備好

聽日敏敏出場

根本愈早死愈好

兩袖清風

想同佢練玉女心經

進埸

終於有人講

撩動

好難聽

無忌

ching個名都幾淫賤下

睇埋今個星期可以棄劇

打極都係同一個地方

in 芷若 we trust

學人口中咁講
繼續賣港先

芷若準備幫手

個咩垃圾閔大人唱

芷若

無忌弟弟唔見咗

張狗根本開外掛

閃開

得罪講句 呢幾集 楊逍先係主角

得失一笑中~

洗撚理佢地講咩

死矮仔果d咩武功黎

西華子=華西

華隊

仲唔講解下兩套劍法

抽水

提水了

芷若好好人

芷若好善良

唔係芷your我一早棄咗

早死會冇左敏敏

芷若bb

芷若出口術

有啲似神鵰個英雄大會

睇小說啦

屌你老母 芷若同不悔點揀

若芷出口術未

成套劇最型係佢

楊左使 = 楊格

提水

芷若是天

又撚狗

提張狗

芷若塊面嗰幾滴血想點撚樣

幾時食屎

對唔住囉

不悔

芷若太on9,開到聲提係人都知兩知有野啦

好醒,曲線教無忌

芷若好波

芷若助攻

睇下丁敏個樣

講咗出嚟都唔夠揪

敏敏真係靚到呢

出大絕最秒啦

芷若對無忌最好

楊食屎都不悔

崑崙派唔係好惹

25若

垃圾

廢到

喼汁嚟

昆侖得個名好聽
咁未威

芷your好好人

吸星大法

一早用咪得

無忌型到

都未威過

昆倫派唔係好野

屌你matrix咩

做樣比師父睇

基拉mode

又玩時間停頓

點解咁鐘意倒轉個畫面？

啲打鬥好on9

快銀

好on9

乾坤大羅移係咪啫係時間停止

冇劍輸得仲快

cls

屈速

又用忍術

啲打鬥真係好鳩

內功黎 又唔係外功

慘

又玩野

個特技

first blood

如果呢幕一鏡到底會幾好睇

唔怪得預告配西樂

好慘

插死左

鮮魚通gg

做乜有人死咗,頭先行開咗

ko

由咗天下無敵真係太主角威能

Same

設法咋

咩叫唔殺得,你地殺撚倒佢

唔殺得？你殺H到咩

芷若做老婆不悔做sp

師太要柒了

師太

輪到你出聲咩...唔服

芷若好慘

鮮于通係咪死左

真

又話要救？
原著都係插死？

3p

自爆無忌
就可以殺佢

molamola

好似以前555個加速器

師太d牙好肉酸

要跳舞了

滅絕真得拍得差的版本

係咪要聽交響樂

芷若面上d 血又唔見左，都唔連戲

又嚟圍毆

佢不嬲有少少哨牙

比把爛銅黎

上次咪贏咗囉

已經係甲鬥王
時間停止埋

滅絕連楊左使都贏唔到, 仲串77

呢個真係鳩

專心砌芷若算

楊逍

鷹王攞嚟醜

D血可唔可以再假D?

無耐就斷咗

好擔心

白虹俾人秒左

白虹劍 大垃圾

笑話一把

白虹劍一野就爛

個陣冇倚天
好似係

遲啲變閃光

一下收皮

原來佢嗰把係倚天劍

今集同阿大阿二阿三算呢套野打戲天花版架啦

用一陣就比人斬斷

賣情懷正常唔會選佢做滅絕

幾下就斷嚇到張狗瀨屎

播交響樂未

把劍廢到

見咩識峨嵋劍法呀咪又係屈倚天劍

把劍秒爛

把劍用左有冇十秒

把廢劍收返埋啦

爛鐵唔夠兩下就斷左

淘寶貨

有底牌芷若

周圍走
鬥長氣

金庸online 都算係新手好武器

倚天 武力+99

白虹劍當場就變左把爛劍

你個野壞左呀.jpg

白虹劍

拎黎硬擋
抵死

又屈裝

公公陰佢

個個都係滅絕手上搶女

+999

班弟子

交響樂呢？？

得聖火令擋到

呢兩集D特技真係唔撚想睇
明明決戰光明頂咁撚正

成班名明正派
人多蝦人小

甘快斷

卑鄙到

張狗：好多女女

娥媚舞會

成日迫我芷若

好期待交響樂bg

又逼我芷若

比大家配音

張狗開時間停止屌晒班女弟子先啦

真本事
滅絕唔用把劍咪啱囉

呢幕好膠

屌你係咪跳舞

無左啲古典樂嘅？

好多人
都睇唔到

頭先4打1,家下直頭成個門派圍人

原版正好多

Jm9

播歌未

做乜抄古墓派

on9

又用兵器加人數 屈人機
成班八婆

人地話晒救過你既，師姐

世界級特技

閃移抽水大法

正派仲冇品過佢地所謂既邪教

蜘蛛俠

笑撚咗出嚟

又嚟matrix

好撚好笑

????

起哥未

究竟班友上去做咩呢

你玩哂啦

時間停止唔用嚟拍av嘥晒

吹撚到
quicksilver 咩

光明頂最膠既一幕

??????

個特效

Matrix

甲鬥王clock up咩屌

秒

淨係教芷若

d慢鏡

又乾坤大挪移

仆街張狗踢我敏敏

慢鏡？

???

乾坤大挪移原來係clock up

游緊水

多P

想播番琴日個配樂

成班出黎柒
咁多個打1個都唔贏
醜唔醜

D鏡頭

好似

奇異博士

抽晒水

要踢9丁敏君

我睇左d咩

個個揸一下波先啦

咁都唔偷錫一啖

快撚過佢呀

時間停止

人多蝦人少，又屈倚天劍，我尾

仲有小昭

停鏡啦

睇野越黎越慢

垃圾特技

芷若吞口水

死狗公

峨眉全敗

光速屌閪

唔乘機揸吓佢地對波

唔打芷若

金庸小說日常

自己放低咪得

搶崑崙個呀嬸

技不如人,搵芷若出氣

呢下巳經破咗芷若處

The World !

其實算唔算打唔贏崑倫

屌埋個西都得呀

其實係咪已經用左乾坤？

芷your

放低把劍

都怪張狗唔避嫌

芷若濕哂

識時間停止

又matrix 又日漫 結果

我係咪睇緊閃電俠？

地圖炮 - S

寶寶心裡委屈，但寶寶不說

抄quicksilver

D特效on9到暈
以前請咁多香港班底都學唔到好野

要插了

滅絕淨係識屈倚天劍，無忌問義父攞屠龍刀即刻可以打哂成班六大派

張狗學埋太極=無敵

我若好可憐

桶死張狗

滅絕快撚啲死啦 又廢又成日犠牲徙弟

死滅絕 又玩逼宮

廣告入嚟飛咗16頁

點解唔出龍爪手 明明識得

一條友都夠滅教

頭先時間停止加咁多條女真係好似拍av

只係放過芷若明眼人一睇就知兩個有野，咁係玩鳩佢唔係幫佢姐張狗

可以試下推慢d 跟唔切d留言呀diu

好想睇趙敏

同狼人廚房果幕一鳩樣

x men快銀

要喊了

用咗既話楊逍唔係應該要驚訝吓咩

芷若要插了

係...張無忌個套係瞬間移動
楊逍個套係吸力

又mit高ling patpat

聽日

點解啲人唔知佢用緊乾坤大挪移

條條女都插一下

推得好快

幾中意呢套紫色 黑化前夕

有都唔夠打啦
一人之上喎

d交響樂呢？

真係，張狗

屌你滅絕有咩用？

原來張無忌閃電俠d fd黎

尋日睇預告以為呢場有排打

佢連打玄冥二老其中一個都要打和

吊 華山派果兩兄弟係咪佢地黎

大娜移啦

牙丹 敏g 不悔 小昭 邊個對波最大

佢無殺心啫

敏敏出場你點算呀

張狗應該表現秒速屌閪呀嘛

快到睇唔到
我地睇緊係慢鏡

垃圾劍法

丁敏真係好S
瞪起對眼好正

幾年前，無忌話睇野唔清楚，我咪帶佢去配眼鏡囉。點知驗過眼之後一D事都冇，我就同佢講，喂，o靚仔，唔好同我玩野喎，信唔信我柄你丫拿。佢同我講，最近唔知點解，開車果時睇野好似越黎越慢，果陣，我先知道，佢係越黎越快。

表演咗了

skip左周癲借刀？

係 專醫性飢渴同投錯胎

冇人學到第6層/已失傳?

敏g最細

小昭

滅絕條撚樣真係拮人拮上引

where is 無忌弟弟

話頭先偷聽到芷若up野
當還恩囉

中間有野遮左鏡頭的剪接位
扮咩一take 過

呢兩個都型d

保若黨集結

g 若

聽日敏黨天下

下集我敏登場

小昭最大 因為....

我今晚出左街要休息啦各位手足接力 po 圖
我今日晏晝已經略盡綿力

尋晚有人po梁朝偉果版嘅光明頂仲好睇

有冇呢張高清啲

應該無人見識過咁高層次武功

準備好俾我敏虐夠25集未

消失了

丹丹
最世界最大

波...

我若世界第一

咁早休咩

-Modric- 巴打cap多d芷若, 聽日cap多d敏敏

agree

妖妮姑害我祝祝

芷若做磨心

C

I am ready I am READY

j緊

D武打動作差撚到

要佢自己大嗌個名
人地先知架麻

屌 個樣同look咁似周海媚

今日推POST慢左好多

芷若係天

好垃圾

其實九陽九陰只係內功？

敏黨聽日全面進場

死廢老 dklm

屌你咩

做大師姐差唔多

丁>>>>>>>>趙

就嚟要開69

聽日我敏岀場會快好多架喇

師傅要徒弟救

光明頂咁精彩就咁一shoot快閃俠完左

張:

張狗又做埋啲狗公野

嘩

仲要搶人
媾到

毒若

水浸啦

出晒水了

芷若沉船了

屌你 張狗搞事

你叫個徒弟過去幫拖， 即係話師傅唔掂姐

無忌靠害

張狗玩9我若

高潮啦

濕晒啦

乘機溝女狗公

全職cow女

近代個d真係好垃圾
明明胡軍既天龍八部仲好正常

六大派觀眾:喂打啦屌你老母,唔係黎睇你溝女架

拮撚死你

呢下....

好撚狗公

屌 張狗忍唔住

臭雞配狗公

插！

出水啦

芷若濕撚哂

九陰有外功

又抽水

抵佢嘅

最失敗就係喱劍插佢唔死

一野插死你個傻仔

插死佢

若個樣冧到

搶完
再比番你

祝緒丹每次扮個楚楚可憐樣出黎真係好屈

護女護到咁出面唔諗下幫完條女應該幫條仔定師父，張狗個腦真係裝屎

系

仲要交比若若，仆街張狗

無忌真係愈大愈無腦

道德綁架 身份綁架

隊撚死張狗

條腰一定好好攬

弱智

死廢老

慘慘豬

最後機會啦

真係好正

仲未斬鐵鍊咩

芷若好慘呀

滅絕仆街死啦

呢張屈機

野可以亂食 說話唔可以亂講

屌你老尾，其他派都叫做識認輸
峨嵋真係鳩到你

老姑婆滅絕唔抵得徒弟有戀情

好幾次機會都係咁

海眉得一個表情

殺乜鬼你都唔夠打叫人殺佢

若b

條撚樣為咗食女咩都做得出

插 撚 死 佢

芷若喊

成日迫我若

不要說

拮啦

吉死佢啦

黎啦黎啦強行插入

我都好想俾芷若插

插啦

芷your應該桶佢細佬

我金剛不壞
你拮啦

張真人一生最錯就係送芷若去比滅絕

loop埋小無忌起碼拖5分鐘

屌 依版芷若好慘

殺左佢

你唔插我就我插你

芷your扁咀好靚

淨係得呢一個表情

身份勒索

快d插啦

堅on9劇情

點解打伏魔圈個時唔用時間停止

等半分鐘都重唔吉落去

其實我都唔明呢套新版倚天點解結局唔跟番金庸最新的修定版。

快啲啦

應該好幼

小昭同不悔個樣點分

昆倫係被迫架

快啲啦唔該

想保護佢

吾聽你講 就話人欺師滅祖

屌你老母滅絕私怨撚

好老套

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

慢鏡多撚到

下差咁遠

隊死張狗

唔通笑咩

夠晒啦

呢劍咩恩都還曬啦

芷若成世人都比師門框架規限住 搞到後期癲左

我哭了

無忌又係on99,呢個時侯應該比D承諾佢,否則芷若無處容身又係慘...

最大敗筆係插唔死佢

自己拎黎拮自己

插得好

六師叔

明教班友是咪幫手阻一個女人普攻都唔肯幫...
同張翠山自殺有得揮

Hana 出場

起歌

大力d

屌你老母 滅絕

goallllllll

呢套嘢垃圾嚟? 之前冇睇過
一開電視就見到件油頭粉面懶靚仔嘅乸型 攬住條女
仲要對望十幾秒 做乜鳩啊

嗰波

屌d bgm同原版差好遠

正式宣布芷若武功天下第一

芷若有雙下巴既

張狗：你真係桶我㗎

無忌弟弟(RIP)

隻宋狗笑撚死

相認啦

配自己插曲

小張狗小芷若

睇親細個片段必飛

屌啲音樂

原諒祝祝了

屌 播番原來果隻啦

小無忌

百變小櫻

屌又播首閪歌

勁過星仔入華府

仆街滅絕

其實班名門正派都幾仆街
明教就話邪教大條道理姐
但無忌又唔係邪教，出黎做下架兩都要比你殺？

呢首歌一般

屌首歌勁出戲

周芷若眼都唔紅
眼藥水
好出戲

一劍斷恩仇

無忌BB

其實張無忌係咪預左比佢插？

呢套個結局勁垃圾

喊左

何為永恆～

捅一劍都整回憶

曾阿牛

好撚難聽

還我何為永恆

回憶殺

張無忌狗公

C師公好耐冇見

d音樂搞到冇哂武俠feel

唔係

比個廢老拆散左

番唔到轉頭了

依版既芷若真心洗白白

大陸起歌係起何為永恆 垃圾tvb

應該好似功夫星爺咁 你想我一棍扑佢定扑佢老母咁
插返滅絕師太呀嘛

抵喇食屎狗張無忌

原著果下好似係下意識咁吉落去

插完先愛上張狗

再拮

佢地以為曾阿牛都檔唔到既高手黎

屌 hana 唱得好難聽

今日你插我，第日我要插死你

咸左

我愛你呀芷若

好撚on9

張三豐出來背鍋，點解要將芷若送俾滅絕

屌你又即刻補血，引人插多下

依家呢首完全冇feel

但眼前是你 背後有他

Hana幾好聽

可唔可以播返何為永恆啊屌

為女死為女亡

唔好睇芷若啦，j下崑崙派條女先啦

好撚難聽啊屌

阿~~~~

張狗快死啦

你插我？今晚我插返你

到青書個on9仔沖出嚟了

小昭bb 公子公子

滅絕: 未死喎

如果係到講 阿佘先係最正周芷若會唔會比人話

宋狗出場

比我都肯啊

係喎 我寧願佢播內地版既 此生惟你

愛你變成恨成你

等睇青書比人屌打

唔緊要芷若，若黨在此

點解滅絕師太咁厚面皮出黎認自己打贏

宋狗

武當

基拉

頂唔撚順呢首歌

今晚就到我無忌拮番你

阿佘其實唔差

無忌好型不過又好on9

宋青狗死未

宋狗出嚟比人撚

武當唔係第一個打架咩

首歌

我青書唔服

ching輸

班友即刻射比武當，人渣

青書，又柒

屌

支持

想睇張無忌死嘅
全劇終
你哋可以出返去啦

一早敗撚咗啦！插撚完人先話敗

六叔

出黎啦

師太出晒水

一開始打白王
都算打過架喎

自爆叫張無忌咪得

師太狗撚到輸撚左仲要做代表

武當自已友

搞哭我芷your

認真，趙敏同周芷若最大分別係趙敏可以為張狗放棄所有，相反芷若做唔到

出現了

黎g係最武趙敏

dnlm

情義繞心中有幾多重
仇恨又卻是誰所種

點解小昭可以比香港人趙雅婷搶左返來演？

點會 人地至少唔會一號表情到底

青書好柒

宋狗想出黎執雞

青書真係好乞人憎

條撚樣就係咁做

親自出馬

要開69